一人一個連登仔唔肯面對既真相

見到靚女只敢要求相 唔敢要求上

連登民意唔係社會主流民意

毒撚 一世毒撚

對j圖成日話不朋 其實現實有得屌一定屌

不了